[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4849)

找卡數半勝點睇?

1

ON9平GOALLLL

on9平 GOOOOOOOOAL

12c

On9平1-0

on9平 Goal

列狗開多一角啦 求下你比我條2x3艾拉+1收返半條屍

左膠串咗切爾達 咪撚死啊屌

竟然有開

12c nice

列斯12c

12C
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

列斯11.5串左三星想死

屌你老母乜撚野左膠又輸

馬模半主

on9平半大-1

比多3c

英超又黎細波波

12c!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多謝朱蛇

真12？

Slow🤜🏻🤜🏻🤜🏻🤜🏻

等我仲開左添誤會左佢

On9平

諾高平 goalllllllll

X2

假啊屌你

8.5S X 11.5B
收埋

ＹＥＳ！！！

１２Ｃ

ＣＡＳＨＥＤ！！！！！！！

17射得兩腳中龍
1球都唔入

你買開上盤就上盤啦

-1呀 列斯狗

贏足全日準備割椰青去訓算

又豬

呢2日都係韓假輸到PK夜晚追返 垃圾韓假

屌你左膠 追和啦臭閪

on9平整多粒

列屍又賣分 唉dllm

咒佢地死全家堅有用

三場瑞超又買中場唔識入

半和啦

gchi

on9平仲係1c

樓主值得被祝福

on9平

列c比多1c

卡數1.5大

豬撚曬 有無人派

夫卡數主場惡過狗WO!

我要13c

上盤狂魔唔買上盤緊係輸啦

仆街列斯比多屍

唉屌你老母 3星 左膠 leeds 1雞1注 輸9晒

嚇撚死人咩要叫到最後

齊心叫

左膠比角

派未

般茅護級惡過狗

12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll12c goallllllllllll

比起之前韓假唔算假啦而家

老友 醒場史特加俾你

岩岩果下埋門應該有Ｃ架
但佢老尾特登窩利撻飛機
睇得出列唔想升班

1-1

列C季尾真係派錢將d錢買漢堡對家

12c 救左我一命

閪甲主其他點睇

諾高平今季做乜咁勁架。我屌....
仲重注左膠

列斯年年都唔升班架啦

列c刷多幾個未

我都係 又有錢玩英超

定啦 會和

連登手足大勝

卡數有冇同路

佐膠反cup無難度

次次反手先開到

唔出聲 or 叫角就針

找卡數2.5大

今場漢堡肯贏未

算列斯正氣 輸左都刷到 12c

英超半大玩命

Lm

派？

唉沖個涼冷靜下先 輸9晒6:30 d錢

鷹超今晚又唔知要拆散幾多個家庭

仆街列斯狗撚鳩我12.5 你班仆街陷家剷啦

英超半細gel

lm

完未

列斯2.5細goallllllllllllllllll

完了

12c完

卡迪2:0 12C FT

Yeah

瑞超上屆冠軍咁撚廢 我嘅大2.5有望

找卡數搏下半大先

手球咁都唔吹

我了 莎莉

比垃圾送錢？

列斯聯全隊落地獄

如果卡數半大到就推落切爾5.5b

剛剛好11.5

瑞典超 3場無c

馬毛你半主未

艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4艾拉快手追平4:4

左膠全格 10 1 100 payme

On9 平半大未

I

Me

派得黎都完場

有

G chi

鍚菲體力減一半， ３日前踢左一場
找卡素體力佔優

巴打重注艾拉？？？

打少個 追得平我上ifc

im

左膠落後都唔刷角

我

禁過關算

想一陣追漢堡對家回血

中你 留tg plz

打少件

睡超訓撚晒教？入波刷角啦

抖抖埋埋都幾個月
呢幾場唔考慮體力

樂鳩平一角到尾？

卡數上

on9平半大未

激撚死。左膠上季先成隊皇馬咁。今季就含撚。快撚啲追和添呀

左膠 入粒 開埋半大

左膠大師快手輸多球

on9平大波未

球球都爭D

on9平快手整多粒

錫菲聯是不會有球的 死球狗黎

比垃圾受讓撚賭仔

近十四場未撚輸過

屌你老母馬毛你開半主未丫

挪超全2c 咁齊心嘅屌

係咪賭到有幻覺瑞超黎

英超點買快 上定下

切爾達差Ｄ ５：０

龍門神救

佐膠真係廢唔係扮

諾高平頂撚住

英超11111

德乙有重心 想知再講

111111111111111111111111111

艾拉維斯快刷角

快

屌車轉盤
唔抵買了

英超又冇人識賭？

卡迪夫派錢 爽撚到 成班傻仔仲話列c升班

睇左５分鐘，客隊跑動好慢

左膠角呀

想要漢堡

馬會比你贏多幾舊又唔歡喜？

利物浦 我有首期

賭角大?

仲有6-7場, 列斯聯對家

。。9點呢場 1點場波勿擾住

睇定Ｄ先啦
客隊控波有Ｄ甩

達斯 3格

我鍾意安套d

on9平真on9

U

馬毛紅埋

馬毛 戰神卡

好在無買

我唔鐘意安全套

同你一鳩樣 好彩12c
廢車真係谷鳩氣

樂鳩平無角 屌

打緊機冇睇錫12c未?

左膠半大爭你咋

卡數3c

多角到

左膠刷角

英超 快追角

客隊好撚ＨＥＡ自己踢出底線

應該有排刷

GOAL

ON9平勁撚到

左膠我屌你老母 廢撚到

On9平2-0

On9平今季勁左咁多

333333333333333333

ON9半大

On9平咁勁

on9半大goallllllll

炒aik

on9平半大goal

有冇人仲信漢堡

好波牙平

on9平半大 終於goal

仲諗住左膠和左先

On9 平易到

2x1 串撚左馬毛-1

信海登好過

多謝on9平不過可唔可以畀返個大角我

科根堡勁咗咁多嘅 卡爾馬jumped

英超場撚場角大

想G會唔會仲有人買左膠

上場on9平 4:0 aik已經知勁到仆街

切比多粒我

屌你英超真係場場鳩禁角大都得

真

有 準備長追左膠對家

英超對攻wo

岩岩食左隻Ｃ

佢老尾鍚菲聯個中堅睇住個底線頂波解圍

傻仔都識賭

4串5加單

英超細波

都係英國下游波踢得開心D

一陣又有場維拉對車

快啲入一球先

英超又黎企硬中位數角 郁都唔郁
應該大

切半4全4 ？

車打爭前4
肯定瘋狂連環角
又係阿婆都識賭

西甲停晒?

1.79 2.08
咩水位黎

6月了 仲有冇手足會買漢堡

屌，斷馬模半主

燈撚少陣啦連登仔你地啲燈力真係好得人驚

最後五輪全輸盤

半主玩完了

st poli 1.5b

13.5B 抽水抽得好勁

樂鳩平半大已死

左膠斷腳未

瑞超半大估唔到係2:0

??

每次見到卡爾馬正係諗到底褲

應該大撚硬先開呢d on9水

正常係開咩水位
留名學野

開左啦on9平

7.5b 大手入貨

咩料單刀腳軟

海登 史特 雷根 有冇支持？

紐主勝落飛

卡數單刀 唔知佢做乜撚

紐條撚樣單刀射到咁

漢堡輸足咁撚多場盤仲讓

海登大船？

痴線場場漢堡對家已經上左樓

英超得嗰3c都gel角大 因住輸死你牙

樂鳩平角大已死

買左主ng 笑撚到我痴線

佐膠繼續怒刷角啦

轉聖保 提左你 中左返黎派我

祖寧頓死全家

合理, 找卡數踢得仲好

我諗半7全14

英超入球數 紐卡素 倒數第一

卡數單刀射左啲乜

西甲6:0未

正常既 你睇下岩岩球單刀

識買未

西甲半場夾埋想4:0完?

好彩油王未買

馬會角一直都係1.85 抽15水
係咪我平時睇錯

屌啊 冇主其他要死全家!

德乙半大點買

英超場場都細
瑞超三場大波好無

chip又chip唔起, 射又唔似

st poli

西甲2連CCCC

切爾達差D又1粒

切爾達唔好再刷啦 又唔入波

差啲唔好講啦

切爾達8.5s有半隻腳係空中

Hea到完場未

爆左啦喎好似

差左兩次

原來未

求派

基爾變陣出一半副選

屌你老母連針七口 唔撚賭了

戶口得返2蚊，有冇人派

一陣要咩

出水

禁屌緊

改圖都改好d, 唔同字體黎

德乙角大有冇尿
想轟

垃圾馬毛

想要咩

漢堡同雷登

咁你派唔派

4場德乙上盤
收到風季尾搶分升班

99999999999999999

錫角s?

8.5 細針
屌你切爾達唔入比人入啦

屌真係半4全4

漢堡！

錫角s想gel

Allin左紐記半大
上緊ifc

癲到allin 英超半大 你行快兩步啦

全力轟漢堡算 唔信隊野會輸11場盤

咪

唔信唔信又輸一場

英超停角

漢堡唔想升班就快手降埋佢

轟史特膠都好過轟漢堡包啦

史特加上場好正氣

同路

見到D人有火架嘛
漢堡班仆街仔無

有冇人報錫c

主場連閪幾個盤照落飛基爾獸一半副選又變陣

收錢算

半4全4咁老套？

3c

比角啦卡數

切爾達-3c快

齊心？

切大波針

切下半剩係射過1腳
但上半就11腳
DLLM

我買左5.5大

達斯1111111111

邊條傻系話英超傻西都識買角大？我屌你老母呀

會絕殺

海登咸第一隊入球

好似尋晚拜狗咁半4全4

輕鬆gel

成隊換曬出黎練兵

sor lo

3日踢一場留下力姐

尋日 水晶 半場 好少角，跟住下半場大角！

ASPAS換走左啦

Gel完就奶野

卡數唔輸波撚有角咩

屌 嬲嬲地 買左艾拉ng

漢堡 全場大 [2.5 球]
紐倫堡 全場細 [2.5 球]
聖保利 全場大 [2.5 球]
辛特侯遜 全場細 [2.5 球]
卡爾斯魯厄 全場細 [2.5 球]
奧厄 全場大 [2.5 球]
波琴 全場大 [2.5 球]
奧斯納貝克 全場細 [2.5 球]
買撚哂對家先

驚閪咩 英超下半場先刷角

基爾秒輸

左加今季廢撚到

咩話又中

又中

咁咪要驚半場

早啲出啦 跟唔切

比勒費爾德 goalllllllllllllll

比垃圾GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

西甲１２Ｍ！！！！！

比垃圾真係正氣到

送錢 高水半客同大

無端端12碼

準備50?

又黎

多謝巴打

韋恩goallllllllll

比垃圾咩事

基爾笑撚死

主其他有望

快啦垃圾

韋恩goal

Missed

4c

下

卡數入未

鍚４４４４４４４４４４４４

屌

燈撚到仆街

協議40完一撚定屌佢

Var

牙科名曲一步一生

有冇人買咗史迪加

仲ＶＡＲ緊比唔比１２Ｍ

紐狗真係好垃圾

５：０！！！

ＧＯＡＬ！！！！！

5:0

切爾達5:0

50

屌你睡超刷角啦

入埋啦5:0

卡爾斯魯厄戇鳩？

Miss你老母咩戇鳩

差一球快撚D 試撚但一邊

派錢

垃圾英超 場場都唔識入上半場

切勁到

我買左客5ng 同5.5大 會唔會燈到5球完

波琴又輸

我係一個壞左既人

格雷goal試下德乙全半大

艾拉可否5:5
求下你

切5ng cashed

SOR
去左飲水先

等睇大圍裸跑

比勒有料

問下漢堡先

波琴屌

冇買賤種

屌 爆完我8.5細 無角

左膠錫紙生性啦

有無6:0

飲水呀

有機

卡數5c

AGGER

鍚５５５５５５５５５５５５５

冰左好耐角了

0中龍

6c

鍚６６６６６６６６６６６６６６

666

波琴cup啦

樂平角呢

卡數快d入波呀

今晚利記捧杯有冇人支持

全部冇即場既秒goal晒
你話馬會唔知劇本真係冇人信

英超買左角細，求屌醒

史特加goal

屎1-0

比廢半大

比勒費爾德goalllllllllllllll

022222222222222
比垃圾EASY CASHED

大炒就支持

比勒勁到

比勒費爾德 受0.25?

比垃圾盤王

應該冇補時
5-0波膽有機會

德乙差唔多場場客入

報下樂鳩平角 報咩鳩英超

ok 快入

一定有啦

咁快gel

我老友沙拿今場入3球

啲即場德乙全部無波入

佢今日有開盤咩馬會

係至好

客勝2.7幾

史力加唔係入咗啦咩？

卡爾降班啦垃圾

St PAULLLLLLLLLLLL
CASHEDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD!

冇 但受讓

冇開讓球

96 未入

馬會睇住劇本開

冇
呢度大把外仔啦

聖保利糕～

屌唔怪得知啦仲諗住買

4場上盤 叫胡 上呀屌

買唔到 去咗沖涼

馬會真係賤種

漢堡禁屌 買左主

比勒費爾德+0.25

德甲乙 最尾一場必上盤日

切-1G 快

96我買咗主客和

6:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇海登手足

達斯 3格快

60

搞撚掂6:0

6:0

搞掂
取消關注

人地有老母呀

5.5 大 半場買終於有

波琴1c finally

主其有無人派

切 6.5b 10 1 100

Goallll

半一 一早取消關注
輕鬆

切6ng收！！

有冇7:0

艾拉6:6集氣區！

錫菲係咪唔想踢歐霸？

人地都有老母生 入到主其他仲想點

11倍 主其他

波珍反cup我扮狗叫

feel到6:7

係咪有人裸跑

2個12碼都夠穿盤啦

比勒10.5s

Je

艾拉維斯冇老母？

比勒受讓係想點

條過關差波琴

屌你老母飲撚埋水都係補1

下一隊入球３倍
主其他

明顯無

西甲-1

得巴黑到

11c goal

係囉屌

英超飲水好似補得特別小

原黎漢堡輸就對家升班

留返啖氣算啦

反水黎

有冇面子球

10.5b有望

11角？

西甲2連角爽到

係

11c

卡數同海登咸入未

科根堡大波是夢？

漢堡禁住屌

上盤之神 yy龜位

差漢堡對家 同卡數

On9 6:0仲刷乜野角

365竟然低水過狗會
No goal

對家想升班好多

神１１

切 封盤，7:0？

St paul 準備20

叫下就有

我了

LM

仲有望
ＣＡＳＨ埋啦

8.5s唔係輸一角 個心都舒服啲

英超角大唔計開波前有冇3倍過

踢完可能仲衰

完場啦

德乙全部快d刷cccccccccc

艾拉入面子球未

好耐冇見

英超得半6都開11.5 on9?

其實你係咪第一日賭馬會角

開到6.5 原來派錢

0-3 比勒費爾德 goallllllllll

無
操盤手知英超角大輸得多
所以禁低晒

係見開返league就賭返

呢場on9派撚到 就咁半客都好好食

聖保利唔撚刷

不嬲都係

今日德乙全細角
買左角大ＧＧ

馬毛有冇得入多兩粒

on9平左膠比角

魚腩03
笑到仆街

屌 買撚左達斯最大個格

紐狗屌你老母

96 半大已死

今個禮拜即場一格2倍 一格3倍執好多

切爾達10c定11c?

漢堡包刷緊

漢堡10.5小

on9平左膠比角啦屌

德乙慣性多波就無角 比勒

波琴比c未

漢保係咪又想撚

佢意思有時半場上格9.5 2倍, 下格10.5 3倍果D
但今場佢好明顯唔肯開下一格, 仲要水位比365低好多

達斯刷角啊

俄超場場大

一樣

啲波一多就開始針

馬模快啦

卡數11.5大！！
漢堡10.5小！！

Gchi

轉左大波風

德乙快d刷cc

左膠

on9平左膠比角 快

太慢啦, 睇怕開唔到角大...

屌你老母漢堡仲係00

真係最小有3球

NBA

一敏反底

呢排英超有幾可大過

一敏場場中

海登快

24 分鐘4球
CLS

屌你老母1:0買基爾都要死

漢444444

讓球客仲好似+2

波琴 96 快半大

史力加

Cls切爾達

屎2:0

可以嗎可以嗎

屌你老母咩紅撚埋

波琴c呢 屌 唔買就爆角買你就冇

屌, 原來今日德乙半大全大祭

屎2-0

收錢

德乙入波不要停

今日暫時9-0馬會計埋呢場同科根堡

半大全大日

達斯33333333333 快刷

跟跟跟

燈撚到兩場一齊半2全2

刷到15先好停

達斯12m missed

批准

聖paul

臭鳩猁JM9...

聖保利角大已死

達斯快刷

On9烏法補時又爆2角
10c完

左9應該仲有波入

DLLM性保利

基爾RC可以取消關注睇俄超

無事既
半2全2
同D角一樣

左膠 入波ok?

on9平左膠比角呀呀呀

格雷冇角 唔識玩了

樂鳩平9角未

買咩快 已經取消左 只想科根堡頂住

卡馬66666666666666

食屎啦聖堡

+1 1.61

聖保利做咩比人追和

華堡又開大, 勁撚到

錫紙 左膠

我屌你老母 達斯泰特 miss 12m
我個半大!!!!!!!!!!!!

就黎贏埋

俄超半大

左膠追和一世球迷

華堡一升上黎馬模都做得低

德乙入左波個D入多粒好嗎

On9平冇角

Ok靚紅

on9平rc

諾高平 rc

俄超半大 有冇手足

想等9.5 8.5 得低水

華堡+1原來派錢

咪臭係 想針

馬毛廢撚到 又收戰神牌

左加追和未

12m真係好難射

補補飛

卡馬亞1:0

科根堡屌你老母又輸

連續買三場都收戰神卡 艾拉 ON9平 馬毛

Rc fake

cancel red

卡爾馬！！！

俄超傻閪都知要買下盤。狗會又派錢
亞洲盤fc奧倫堡+1

5555555

仆街左膠入未

乜野紅牌無效

奧倫堡9場作客7場大2場2球

得1場無波入

等走地2/2.5足水算

樂鳩平有角未

漢堡stop please

on9平左膠比角 快撚d啦

切爾達仲未派？

嚇死人咩 on9平紅牌

馬會計緊輸幾多

準備針了

德乙又停

88888888888888888888888888

科根堡

波琴96 快撚手半大啦

9999999999999999999

英超第一場角細？

1010101010

爭D3:0

ON9平3連角

左膠整返粒開大波先啦

on9平10c goal

9.5b cashes

英超封盤

鍚rc

仆街錫菲紅

咁要刷牙啦屌

馬模我屌你家母

卡數又下盤

角

比卡數禁屌刷角ok?

咩話平10c又中

牙

波琴96半大呀

平-3C

96 入未

達斯泰特 半大未.....

冰了

屌我都爭依2場

On9平又爆角

諗多左

達斯泰特輸波HEA踢

李城

卡數入番粒先啦

卡數刷角

英超個盤點撚樣
封夠未

2:2

卡數11.5上

奥狗入未

西甲角係咪唔派

場英超準備0:0

艾拉角係咪咪派?

買撚左-1 都係要輸

我條過關

紅咗找卡數咪又係唔識入 屌

科根堡入波未

未派

個罰球射到咁阿占都話有料到

錫紙輸半算啦 頂撚住

半大全細diu

漢堡8射0中 極醜惡

卡數比角

咁入未

66666666

卡數刷角入球ok？

On9平可唔可以比多粒

卡數goal

漢堡進球未啊仆街

海登咁都燈得死我青樓改名
正花死燈閪咁都燈到 一日

1:0

找卡數1-0

卡數goalllll

卡數

紐卡素 1:0

7c入兩分鐘後10c 屌都冇得屌

屌你老母波琴96又半細撚狗

可以客其他了

錫菲聯全隊死啦

垃圾波琴唔撚識落底刷角含撚抵輸啦

卡數刷角再入ok？

事後派未

生命注左卡數

7777777

0:3

馬模幾時死

完場0:5就派你 同路

閪堡入未

有沒人有睇?錫菲聯條後防仆街送球比卡數入

2×1史+找卡數ng
買左10秒即收

無所謂啦

爭69696969696

波琴goal 差仆街96

11C

錫菲聯係咪打緊假波

買左錫非 e家可以點做

ON9平3-0

海登fg 10 1 100

都話ON9平有波入

馬毛反cup 派100

左膠-1角

垃圾左膠

左膠 錫菲廢到 blacklist

切串錫 浪撚費哂

On平3:0

96 cup 10 1 100

手

漢堡咪撚刷啦屌你

俄超半大
英超不屌了 成撚日豬錢

死仆街96唔入比人入啦 半大

入左波冰角啦好唔好

me

錫紅左個,冇計啦

卡數ng

On9平會唔會太易

紐卡素贏波冇角

差唔多全半大
得我買個場漢堡00

96 半大呀

屌你老母96,咁撚多半大係揀中呢場

死仆街96未中過龍

錫非輸半算la 12碼追1球得唔得

今季真係要長追on9平

錫盤王要收皮了

垃圾科根堡 屌那星

呢球純派膠 唔關踢少個事

Cup

下次

會入架

角呢屌

s

牙德叫我花神

３日前踢多一場真係無著數
一陣可以放心買車仔盤

海登咸全格101100

公道啲 紐狗打多個都唔似贏到

西甲派得角未呀 臭閪狗會 11隻好難派咩？

死仆街96斷鳩我過關

英超停完角未？

好正氣

佢老母臭閪 瑞超3場對家
馬模死全家

入多粒都有返個本

的

左膠快俾多角

On9平比多角

錫菲聯半6全6易到

波又大 盤又中

原來仲要最撚低水

買咗咩

半大

俄超 主？

錫12c 1 100

西甲角想點樣

l

4x5 波琴 史特 基爾 賤種96 半大

狗會成撚日唔派

好地地俾張紅 乜c都冇

史特加串左錫菲聯 on99拎張紅
再送埋禮比人

錫菲聯屌你老母

左膠俾多角啦屌

好

On9比多粒更佳

睡超補4

10，1，300

卡數入多粒先啦

哇屌

ok

波琴cup到嘅話 10抽2隻手足 各派100

有冇重心追數

比垃圾+1真係派錢

錫狗刷角未

Ok

Q

猁對家

兩隊放棄晒 你都應該放棄

無啦

車

卡數買左11.5b是否不智

Same

我猁迷

正路有 係rc on9

12C!!!!!!!!!!!!!!!!

又死

卡數比多2球啦

12.5-1

絕殺角！

無了,得返30秒

重心料
找卡數入第二球
念唔到有咩理由會入唔到

有冇1瑞超11.5b手足一齊收錢

畀啲信心

西甲角球仲未派...

錫菲比我輸半ok?

俄超點部署

唔賭

25分鐘6個角球有無機

2格好過無

疑似一球收左工

今輪入波幾多下
FOR參考

快到

卡數goallllll

買緊呀屌你

中

屌 我收皮

卡數勁到

啱啱聽佢買咗即刻收錢

半6全6

屌，等多一分鐘入唔得

Goalll 一分鐘收錢

生命注入左卡數冇錯

再入

投降買咗錫菲

幾倍

錫菲全隊仆街含撚死

買咗隔離

半6全6 CLS

多謝大佬

仲有無

仲有20分鐘會唔會再可以幫大家找多球卡數

半6全6 SIU到

成班傻西上半場3c就話角大gel撚哂頭
好撚想指住你地個頭笑

屌，11.5B -6
跪求連C

切爾達角球咁耐都未派？

錫菲想唔想踢歐聯架
即刻同我cup鳩佢

卡數角細了 贏兩球 對家紅

入卡數ng

諗緊半大好唔好

我入左找卡8.5B 睇你跟唔跟

基祖維克請立即入波

卡數刷角好唔好

屌俄超角大算

派未啊 西甲

本身諗住卡素今年可以降班
睇黎又願望唔到

勁共

比多球啦 卡數

一角都唔俾 絕撚到

一齊

你唔刷角我點找卡數呀

比勒角細gel定先

有feel 找卡 9角完場

連燈真係唔講得笑 場英超畀人gel到得6c

找卡數贏波 順便刷下角好無

你9.5定10.5？

勁共準備大波大角

點睇今晚利狗讓一球

錫菲咁都炒

買乜

Sure win

9.5 咋
足水都夠

呢排跟得一敏多
執左唔少
所以有聞錢跟

Cup到我派100

即場

找卡數next goal

等即場大波大角 8.5b 2/2.5

有冇人一齊史特7.5細練心

有無火車手足

1:0?

半6全6 比狗賭

無問題角都唔派 狗會係咪cls架

火車goalllll

8.5

咁撚快

原來無

仲諗緊買唔買 點知秒goal

上半角果一角咁都唔比埋我

無喎

漢堡1:0

海登海默 0-1 漢堡[3] GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

漢堡包goallll

仆街 漢堡包反底

切爾達角球派未?

辛特1.5大
有無手足陪上路

封乜春

burger頂住

漢堡包對家追和ok？

30秒入波

漢堡都有得贏唔駛賭

卡數30

屌 漢堡咁正氣做乜

找卡數3-0

屌你老母漢堡包，又係我買你對家就反底，同科隆一撚樣咁盻種

海登快cup

漢堡1-0

我個大波大角

驚乜柒，買定海登ng

海登咸追和反cup

卡數ng真係執錢咁執

3串1漢堡，史特加，基爾1球/球半半大，漢堡係要半場一出嚟就入波

96入未

在